# Translation of Plugins - Yada Wiki - Stable (latest release) in Korean
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Yada Wiki - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-09-26 16:02:27+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.3\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Yada Wiki - Stable (latest release)\n"

#: yada-wiki.php:151
msgid "Method does not exist."
msgstr "방법이 존재하지 않습니다. "

#: yada-wiki.php:129 yada-wiki.php:140
msgid "Whoah, partner!"
msgstr "와, 파트너!"

#: inc/functions-register-cpt.php:125
msgid "Wiki Tag Not Found"
msgstr "위키 태그가 없습니다"

#: inc/functions-register-cpt.php:124
msgid "Choose from the most used Wiki Tags"
msgstr "가장 많이 사용된 위키 태그 중에서 선택하세요"

#: inc/functions-register-cpt.php:123
msgid "Add or remove Wiki Tags"
msgstr "위키 태그를 추가하거나 삭제하세요"

#: inc/functions-register-cpt.php:122
msgid "Search Wiki Tags"
msgstr "위키 태그 검색"

#: inc/functions-register-cpt.php:121
msgid "Separate tags with commas"
msgstr "태그를 쉼표로 구분하세요"

#: inc/functions-register-cpt.php:120
msgid "Update Wiki Tag"
msgstr "위키 태그를 업데이트하세요"

#: inc/functions-register-cpt.php:119
msgid "Edit Wiki Tag"
msgstr "위키 태그를 수정하세요"

#: inc/functions-register-cpt.php:118
msgid "Add New Wiki Tag"
msgstr "새 위키 태그를 추가하세요"

#: inc/functions-register-cpt.php:117
msgid "New Wiki Tag"
msgstr "새 위키 태그"

#: inc/functions-register-cpt.php:116
msgid "Parent Wiki Tag:"
msgstr "부모 위키 태그:"

#: inc/functions-register-cpt.php:115
msgid "Parent Wiki Tag"
msgstr "부모 위키 태그"

#: inc/functions-register-cpt.php:114
msgid "All Wiki Tags"
msgstr "모든 위키 태그"

#: inc/functions-register-cpt.php:113
msgid "Wiki Tags"
msgstr "위키 태그"

#: inc/functions-register-cpt.php:112
msgctxt "Taxonomy Singular Name"
msgid "Wiki Tag"
msgstr "위키 태그"

#: inc/functions-register-cpt.php:111
msgctxt "Taxonomy General Name"
msgid "Wiki Tags"
msgstr "위키 태그"

#: inc/functions-register-cpt.php:85
msgid "Wiki Category Not Found"
msgstr "위키 카테고리가 없습니다"

#: inc/functions-register-cpt.php:84
msgid "Choose from the most used Wiki Categories"
msgstr "가장 많이 사용한 위키 카테고리 중에서 선택하세요"

#: inc/functions-register-cpt.php:83
msgid "Add or remove Wiki Category"
msgstr "위키 카테고리를 추가하거나 삭제하세요"

#: inc/functions-register-cpt.php:82
msgid "Search Wiki Categories"
msgstr "위키 카테고리 검색"

#: inc/functions-register-cpt.php:81
msgid "Separate categories with commas"
msgstr "카테고리를 쉼표로 구분하세요"

#: inc/functions-register-cpt.php:80
msgid "Update Wiki Category"
msgstr "위키 카테고리 업데이트"

#: inc/functions-register-cpt.php:79
msgid "Edit Wiki Category"
msgstr "위키 카테고리 수정"

#: inc/functions-register-cpt.php:78
msgid "Add New Wiki Category"
msgstr "새 위키 카테고리 추가"

#: inc/functions-register-cpt.php:77
msgid "New Wiki Category"
msgstr "새 위키 카테고리"

#: inc/functions-register-cpt.php:76
msgid "Parent Wiki Category:"
msgstr "부모 위키 카테고리"

#: inc/functions-register-cpt.php:75
msgid "Parent Wiki Category"
msgstr "부모 위키 카테고리"

#: inc/functions-register-cpt.php:74
msgid "All Wiki Categories"
msgstr "모든 위키 카테고리"

#: inc/functions-register-cpt.php:73
msgid "Wiki Categories"
msgstr "위키 카테고리"

#: inc/functions-register-cpt.php:72
msgctxt "Taxonomy Singular Name"
msgid "Wiki Category"
msgstr "위키 카테고리"

#: inc/functions-register-cpt.php:71
msgctxt "Taxonomy General Name"
msgid "Wiki Categories"
msgstr "위키 카테고리"

#: inc/functions-register-cpt.php:38
msgid "A wiki custom post type"
msgstr "위키 타입 게시물"

#: inc/functions-register-cpt.php:37
msgid "yada_wiki"
msgstr "야다_위키"

#: inc/functions-register-cpt.php:28
msgid "Not found in trash"
msgstr "휴지통에 없습니다."

#: inc/functions-register-cpt.php:27
msgid "Not found"
msgstr "없습니다."

#: inc/functions-register-cpt.php:26
msgid "Search Wiki"
msgstr "위키 검색"

#: inc/functions-register-cpt.php:25
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: inc/functions-register-cpt.php:24
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: inc/functions-register-cpt.php:23
msgid "Add New"
msgstr "새 페이지 추가"

#: inc/functions-register-cpt.php:22
msgid "Add New Wiki Page"
msgstr "새 위키 페이지 추가"

#: inc/functions-register-cpt.php:21
msgid "View"
msgstr "보기"

#: inc/functions-register-cpt.php:20
msgid "All Wiki Pages"
msgstr "모든 위키 페이지"

#: inc/functions-register-cpt.php:19
msgid "Parent:"
msgstr "부모:"

#: inc/functions-register-cpt.php:18
msgid "Wiki Pages"
msgstr "위키 페이지"

#: inc/functions-register-cpt.php:17
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Wiki"
msgstr "위키"

#: inc/functions-register-cpt.php:16
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Wiki Pages"
msgstr "위키 페이지"

#: inc/functions-widgets.php:74
msgid "Creation Date"
msgstr "작성일"

#: inc/functions-widgets.php:74
msgid "date"
msgstr "날짜"

#: inc/functions-widgets.php:73
msgid "Title A-Z"
msgstr "제목 알파벳순"

#: inc/functions-widgets.php:73
msgid "title"
msgstr "제목"

#: inc/functions-widgets.php:70
msgid "Select Order"
msgstr "정렬 방식"

#: inc/functions-widgets.php:63
msgid "Order (used only if category selected):"
msgstr "정렬(선택한 카테고리만):"

#: inc/functions-widgets.php:53
msgid "Select Category"
msgstr "카테고리 선택"

#: inc/functions-widgets.php:46
msgid "Category (optional):"
msgstr "카테고리(선택):"

#: inc/functions-widgets.php:42
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: inc/functions-widgets.php:13
msgid "Yada Wiki TOC"
msgstr "야다 위키 TOC"

#: inc/functions-settings.php:201
msgid "Only lower case letters are allowed"
msgstr "영어 소문자만 가능합니다"

#: inc/functions-settings.php:196
msgid "Comment options must be enabled<br />for defauts to be set.<br /><br />Remember, only wiki links can be<br />used with the wiki shortcodes.<br /><br />The Wiki Slug should only contain lower case letters.<br />"
msgstr "기본값을 설정하려면 <br />댓글 옵션을 활성화 해야 합니다.<br /><br />위키 링크만 <br />단축코드로 사용할 수 있습니다.<br /><br />위키 슬러그는 소문만 포함해야 합니다<br />"

#: inc/functions-settings.php:86
msgid "Use the new Gutenberg Editor for Wiki Pages"
msgstr "새 위키 페이지에 새 구텐베르크 에디터를 사용하세요"

#: inc/functions-settings.php:78
msgid "Change the Wiki Slug Used in the Permalink (see rules below)"
msgstr "퍼머 링크에서 사용되는 위키 슬러그 변경( 아래 규칙 참조 )"

#: inc/functions-settings.php:70
msgid "Show Wiki Shortcode Buttons for Regular Posts and Pages"
msgstr "일반 게시물과 페이지에 대한 위키 단축 코드 표시합니다"

#: inc/functions-settings.php:62
msgid "On new wiki page: allow trackbacks and pingbacks checked by default"
msgstr "새 위키 페이지: 기본적으로 선택되는 트랙백과 핑백 허용합니다"

#: inc/functions-settings.php:54
msgid "On new wiki page: allow comments checked by default"
msgstr "새 위키 페이지: 기본적으로 주석 선택 허용"

#: inc/functions-settings.php:46
msgid "Enable Comment Options"
msgstr "댓글 옵션 설정"

#: inc/functions-settings.php:39
msgid "Wiki Options"
msgstr "위키 옵션"

#: inc/functions-settings.php:13
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.webtng.com"
msgstr "https://www.webtng.com"

#. Author of the plugin
msgid "David McCan"
msgstr "David McCan"

#. Description of the plugin
msgid "This plugin provides a simple wiki for your WordPress site."
msgstr "이 플러그인은 당신의 워드프레스에 간단한 위키 기능을 제공합니다. "

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://www.webtng.com/yada-wiki-documentation"
msgstr "https://www.webtng.com/yada-wiki-documentation"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Yada Wiki"
msgstr "Yada Wiki"